business field 除jor 會計/back office 比較正氣其他role 係咪都係跑數狗

Non business major ,近牌係jobs db 搵工都係得d 保險公司fresh grad trainee , investment consultant trainee ,fresh grad 入business 係必經數狗 呃呃tum tum 先？

big4 consultant 呢

Asia focus company 有冇巴絲做緊，佢個MT programme 咩料

Legal
Compliance
都好正氣

Non business major 入唔入到行？

跑數有咩咁唔正氣
跑到數你就正氣架啦

compliance得。

legal就唔多得

compliance 都要 b law吧

你睇多啲就會識分

entry位其實唔使。

反正都係d無無謂謂reporting野

仲有咩工唔洗跑數？

Kpi算唔算跑數？

請你翻來日日就幫公司倒米
夠晒正氣

跑你老母 出過黎做野未